當自己一個就好易唸多

好sad

啱

點呀死毒撚？